批鬥師繼續批鬥黃圈 行動派已經印晒26-29號感恩祭文宣 齊齊慶祝感恩節！！！！

感謝所有手足
文宣都整得好靚

LM快過白銀御行(冇春袋)

請問係咪Mee會員？

M！E！E！

Mee Mee Mee ~

打手準備全面進場

懲罰師

本行認同

但係慢過LM

真

未整 我好少出街食

沙田mee
油麻mee
觀塘mee
區區都有

lm巴好波

我係黃店打手呀hi

唔淨係得野食

叻

介紹幾間珍藏黎啦

me cc

推

Ucc